香港所謂日本菜執柒哂佢地啦

一定要係日本人開
日本廚師煮，日本入口食材
先可以叫日本菜

星洲炒米

聯和墟 雀屎拉面 日本人開
去食下

可以 盛惠3500up

味千岩唔岩